目前最迫切係搞失業大遊行，connect 藍絲

1.要感化藍轉黃
已經燒到佢地份工無左
容易connect

2.迫政府抗疫基金幫埋失業撚
講真個抗疫基金 你我有受惠咩？
用失業遊行 政府打壓嘅話會好撚肉酸

3.要令政府財赤更加嚴重
你見佢只係凍薪就知幾on9
收入頂唔到支出點會凍 直頭要減啦
根本常識黎 你咪keep住高支出囉
睇下經營不善會點

藍絲覺得黃絲搞到佢哋翻唔到工，你覺得佢哋會肯同你connect?

唔好再諗住connect藍絲
過左成年 要歸邊老早就歸左